環保撚有冇諗過收膠袋稅冇人屌 走飲管有人屌

根本收膠袋稅咁大影響都冇人日屌夜屌嫁
你地到底有冇反省過去點解自己咁神憎厭呀 屌你老母

環保4r 入面都係：
(一)減少使用（REDUCE）
(二)循環再造（RECYCLE）
(三)物盡其用（REUSE）
(四)替代使用（REPLACE)

冇一個係冇撚得用嫁屌你老母

都算
屌你老母重要個光環道德高地企到都撚柒高

你地不如環保d死撚曬佢
地球幾時冇左你個撚屌會轉唔到嫁

你地咁搞落去香港環保運動一定愈來愈少人支持
環保焦土

正經post冇人理

講得好
環保傻西一刀切要全部正常人唔準用飲管
唔明佢地有咩權力影響人地既日常生活

環保撚書都無乜讀過鬼答到你4r咩